其實有樣野叫滯留旅客

唔撤咪一齊開心share teargas囉
撤唔撤現場自己諗啦

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

人地係禁區裹面喎

其實安全！！

P

收皮啦

禁區外都好多

人小死兄弟

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

係鬼仆街死，講緊你呀樓主

自己諗！！

我覺得人多才安全！！

機場係孤島，平時可以自己決定走定唔走，但佢一封交通就等死

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日達到目標咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

你成家人都係機場呀

亂打唔係第一次 政府連國際機場都夠膽停佢已經重注之後有事賴廢青

反正如果圍捕咁多人一定有警察死 又可以大做文章

萬一有咩事如果想走嘅話車應該走唔到
MTR機鐵仲運作中到七點
沿住赤鱲角南路可以走落嚟東涌
北大公路都可以行落東涌但有汪汪車小心
萬一俾人查
你可以講
-今日過嚟跑步班蕩失咗路請問東涌點行
-本身去東涌炮台第一次來唔識點行
-本身去機場睇戲/博物館但係條路塞住左想行返落去東涌請問點走
-記得真係比人拉左，我無野講我唔解鎖我要食飯我投訴你

選擇赤鱲角南路
-前邊會見到昂坪360纜車站
嗰邊有個迴旋處
右手方面行會有東涌碼頭去中環屯門坪洲
-注意時間-
碼頭同時會有巴士站同埋的士
（入東涌或者出市區）
左手睇圖
真係唔明可以問下街坊

選擇北大公路
一直跑
見到Novotel或者東薈城可以入去觀光下抖下

東薈城最高嗰層角落頭可以上10樓不過開到九點
麥當勞旁邊有條樓梯可以上東薈城天台
（注意小心嗰邊係東薈城office)
沿着天橋行就係富東邨
如果想回復體力可以行去富東邨街市或者大家樂
東薈城得麥當勞同埋地下百佳熟食
Nike 旁邊就係東涌站地鐵出口
Levis/IT旁邊有個出口係東涌巴士站

有必要時可以去新發展碼頭/梅窩坐船出屯門 中環
屯門船尾班1930 梅窩船2330尾班

以下公屋密碼

逸東一:
清逸樓：2389
康逸樓：5657
雍逸樓：5623
舟/太逸樓：8963
享逸樓：5679
平逸樓：8286
善/至逸樓：8318
迎/漁逸樓：3698
福/祿逸樓：

逸東二:
翠逸樓：5492
謙逸樓：5924
勤逸樓：8317
傑逸樓：9763
居逸樓：7384
美逸樓：
滿逸樓：
寶逸樓：7238
信逸樓：9621
瑞逸樓：4871
德逸樓：4289
悅逸樓：6813

富東：
東馬樓：5368
東埔樓：6386
東盛樓：7468

On 9
P牌仔
不知是否3毛定天真

無post 過！！ 是鬼